
                      La verdad es que esperaba bastante más. Muy bien rodada, buenas escenas, muy buena fotografía y sensación de angustia en muchos de los planos, pero......... el guión no convence. Una misma historia contada desde tres puntos distintos y unidas en el final pero que no llena. Efectos digitales y de sonido muy buenos pero ¿donde están los 400.000 hombres en la playa?? mas bien parece Santa Pola en el mes de Diciembre. ¿Habéis visto por ejemplo el maravilloso plano-secuencia de la película "Expiación" ?. Esperaba algo así pero a la manera de Nolan. En cuanto a mi amado Hans Zimmer........... ha creado una partitura muy simple con mucho estruendo en algunas partes pero me falta la melodía (quizá la película no de para ello).
        
            